美眾議院少數黨領袖：我們必不能讓暴君霸凌我們的盟友，我們與香港的自由人同站

In 1984 China made a commitment to the world to honor Hong Kong’s autonomy. Within the past year, the Chinese Community Party has blatantly violated the standing terms of that agreement.

We must not let tyrants bully our allies. We stand with the free people of Hong Kong.

Thank you!! USA USA USA!!!!

USA! USA!

Sir, this way

共和黨
我地係盟友
美港同盟

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

thank you USA

美國參議員克魯茲都有指香港為盟友

黃色身分證

Oh say can you see

割塊荒地比香港人移民得唔得

盟友

叫勇武過去稱霸唐人街
小粉紅收皮
Go go power rangers

次次都係GOP

我都想講...點解過左條HKHRDA之後PELOSI好似完全唔理香港咁
所以聲得返GOP出

香港進化到變左美國盟友

上哂水

好感動
唔好得把口

快啦

6日前先出完聲

推

民主黨又去咗邊度

USA USA USA

o say can you see by the dawn's early light

用ALLIES 唔係用Friends
暗示會帶埋自由香港人一齊上去打支那討伐戰?

都有嘅

盟友 依個字感覺好神奇

但個措辭好輕手，同gop個邊差唔多日日講，好幾個議員一路跟進事件好似明顯有差別

感覺allies係指大家目標一致所以stand with us

係太平洋買個島仔自願加入美國得唔得
好過明日大愚

Gave proof through the night that our flag was still there

中文可以叫並肩應該多 D 人明。香港人絕不孤單，現代文明社會同我地一齊並肩。

Push

allies

I DO LOVE USA

同世界一哥做FD
無上光榮

Retw

咁bno平權未

自由世界最前線

oh say can you see